msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"

#. Name of the plugin
msgid "Fleeting Time"
msgstr "飞逝的时光"

#. Description of the plugin
msgid "Add some fleeting time flag to your post according to the post time"
msgstr "根据你的文章发表日期添加不同的时间描述"

#: stdin:28
msgid "fleeting time"
msgstr "流年往事"

msgid "welcome to use fleeting time plugin"
msgstr "欢迎使用流年往事插件"

msgid "Options"
msgstr "插件选项"

msgid "About this plugin"
msgstr "关于此插件"

msgid "Add Period"
msgstr "添加时间段"

msgid "Delete Period"
msgstr "删除时间段"

msgid "Period Title"
msgstr "时间段描述"

msgid "Period Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Period End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Check Fleeting Flag"
msgstr "查看流年标志"

msgid "Choose Where the fleeting time flag to show"
msgstr "请选择流年标志出现的位置"

msgid "Above the post content"
msgstr "文章内容之上"

msgid "Below the post content"
msgstr "文章内容之下"

msgid "Popup Layer"
msgstr "弹出层显示"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Add a Fleeting Period."
msgstr "添加一段流年"

msgid "Edit Period"
msgstr "编辑"

msgid "Fleeting Words"
msgstr "用一段文字描述"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Position"
msgstr "显示位置"

msgid "Preview the flag content"
msgstr "预览显示效果"

msgid "Top of the post"
msgstr "文章顶部"

msgid "Bottom of the post"
msgstr "文章底部"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Your Post"
msgstr "你的文章"

msgid "ok"
msgstr "操作成功"

msgid "failed"
msgstr "操作失败"

msgid "please choose one row"
msgstr "请选择一行"

msgid "content should not be empty!"
msgstr "描述不能为空!"

msgid "title should not be empty!"
msgstr "时间段描述不能为空!"

msgid "position should not be empty!"
msgstr "位置不能为空!"

msgid "starttime should not be empty!"
msgstr "开始时间不能为空!"

msgid "endtime should not be empty!"
msgstr "结束时间不能为空!"

msgid "the time period is already existed!"
msgstr "存在重复的时间段"
